確診患者多數住公屋 代表啲乜

公屋人口密度較高

公屋住宅衛生意識差

喉管與對流問題影響
最初長康邨、富亨邨都係咁

公屋多老人家
仲要係死唔帶罩加瘋狂吐痰個隻

你都係想屌公屋仔姐，
先第三層就暴露曬本心

一層廿幾三十户
私樓最多一層十户
小至一梯兩伙

公屋人口特別低質

公屋仔跳樓=亂拋垃圾

廢老多

見疫區慈雲山佔左九成公屋仔就知乜事

食生命麵包大
放工唔會去海底撈

我幫你答啦

公屋仔跳樓=亂拋垃圾

樓主都係等呢句啫

公屋唔係連登三寶其中一環

公屋人情味有助傳播病毒

公屋老人化有助病毒傳播

代表住公屋嘅人多過住豪宅囉

公屋設計加快解決人口過剩

公屋有助感染疾病 加強逆境處事能力

公屋能夠集中病毒 為豪宅居民身先士卒

個天都認為窮撚唔適合生存
有錢佬繼續享受，等死咗一班窮撚，就會有第二班補上，有錢佬繼續坐享其成

代表

唔係住公屋既人多數唔係確診患者

唔好忘記啟晴邨有鉛水
要殺公屋撚

代表公屋人士是社會奴隸

公屋設計有助確診

公屋設計有助回收資源或試驗產品

你都係想貶低公屋
鬼唔望你變成基層要住公屋

私樓多人確診嘅話 個棟就跌價，公屋唔驚跌價所以多人確診（好似係）

公屋有助安置垃圾人口

公屋無視市場氣氛

廢老多數住公屋

渠道設計問題

印證咗支那推個肺炎出嚟嘅其中一個目的係清除低端人口

因為佢地廢 低學歷既佔高比例
唔廢唔洗住公屋啦

公屋設計有助節省社會資源

公屋設計有助弱勢社群圍爐

有錢人怕死，防疫意識較高

公屋人士求生本能不足

地產商俾你玩私人樓？影響樓價點算
官商勾結 地產霸權
你明的

公屋設計能集中社會怨氣

公屋人士多精神病患者

多廢老，廢老唔怕死

公屋設計免疫樓價上落

公屋設計能集中老年人士 加強傳染機會 從而減少人口老化 節省社會資源

怕咩？連登仔話住公屋先係人生贏家

非公屋住戶對此病毒有較高抵抗力？

公屋能夠贏得別人的恥笑

公屋住戶免疫力較低 成病毒溫床

營養不足導致免疫力較低？人嚟～撥款予公屋住戶，免租一年，共抗病毒！

代表你係pr

公屋設計能達成內循環

公屋人士有助宣揚私樓的價值

公屋設計有問題？人嚟～撥款予公屋住戶，外出租用酒店暫住，原公屋邨拆卸重建，共抗病毒！

鄧達智係牛屎佬中招代表啲咩？

咁多既咩
我呢到一層8户

利申：公屋仔

公屋設計其實是長遠投資

公屋設計有助散播病毒結非公屋人士

長遠投資不利於資金循環，人嚟～拆卸重建！

公屋設計四通八達 有助病毒跨樓層傳播

不用分那麼細
如果有返工，唔係自己做老細
公屋私樓都係社畜

公屋井字設計能圍困病毒

最大問題係啲廢佬，真心

代表你係PR 出招分化緊公屋仔同私樓仔

公屋重建能夠舊樓換新樓 零成本搬屋

係既成座中撚哂啦

公屋人士其實與私樓民眾無異 無需自悲

私樓識得隱瞞病情
公屋多因為比較單純容易俾人傳染

消滅公屋廢老能夠解決病毒問題

簡單三個字
廢老多

公屋狗本來就咁低賤

好撚仆街呀

分化公屋私樓能夠減低病毒傳播風險
只令公屋人士受感染

全部公屋人士中招是時間問題

參加過愛共飲食團

公屋迫大升降機時的幾十秒是病毒傳播的主因

細心留意有啲區好多確診者去過但好少該區居民確診，可以推斷係外區人去播毒。

公屋人士文化水平低下 無法辨字 無法吸引政府資訊
加強中招機會

公屋廢老習慣有待改善
但若能改善的話就不會住公屋
邏輯矛盾

公屋設計能集中低賤人士 一起感染病毒

公屋慘狀其實是為製造社會混亂

公屋住户多為愛國人士
愛國人士多受感染

公屋為旅遊勝地

公屋好多公共地方比啲廢老唔載罩坐成日

低賤啲

公屋能夠無視強制帶罩規則
又贏

公屋人士低賤啲 可以有更大進步空間
又贏

又想踩公屋?
當刂房狗咪50笑100

算吧啦強制帶罩 啲廢老見有人嚟想抄牌咪戴一陣 啲狗走咗就即刻除番啦

公屋比劏房更有價值
又贏

不要分那麼細,大家都是港燦

公屋廢老能夠鼓勵執法 創造就業機會
又贏

公屋人士無才便是德
又贏

又唔見天水圍大爆發

公屋能夠團結弱勢社群
又贏

天水圍係壓軸個案 一星期後將疫情推向高峰
天水圍公屋又贏

Bloomberg Businessweek Asia Edition邊到可長訂 單買一本80蚊有啲貴..

80蚊本都嫌貴仲想笑鳩公屋仔

其實我係公屋仔

代表廢老多

公屋廢老比例高

樓豬住邊咁巴閉

公屋

香港唔係6,7成私樓/其他
3,4成公屋咩？

多支那人

笑撚咗
6成公屋4成私屋
私屋空率高

公屋能加強中港融合

人口100
十間私屋 六間住人 四間等放租/等升值

公屋一間住45個 私樓23個

請尊重
謝謝

咁公屋撚就緊係低賤啲架啦唔係既話使撚住公屋咩

上次經過公屋發現啲人食煙飲酒講粗口，又吸戴口罩嚇到我即刻call taxi 返屋企

又係PR出po分化

公屋設計沒有診所
加快人口滅絕

公屋設計其實是恐怖樂園

公屋pr需ot到凌晨一點 低賤人種

住緊嗰度一層五十幾伙

已封鎖會員 十三門徒彌爾

我都係
仲要係乜樓乜樓打通哂

為你人生少咗分娛樂感到婉惜

支持樓主批鬥公屋

公屋有人情味

咁耐先有正確答案